每次返屋企入lift嘅時候

Lift 門閂埋後，如果無人嘅話，我就會哼起歌出嚟，呢個moment係最輕鬆嘅，同埋最有私人空間嘅，有時候喺屋企唱都怕嘈到屋企人，喺lift嘅回音又夠自然，感覺就係自己嘅小舞台。

有時會好期待嗰短短嘅30秒，加上唔係成日可以自己一個人搭lift，所以我會諗定唱咩歌，心情好唱快歌，心情唔好唱吓慢歌，唱完個人都舒暢啲。

各位巴打絲打，希望你哋都有自己享受嘅小時刻
有嘅不如分享吓，無嘅可以試下喺lift唱歌。

收工搭貨lift趕到lift門臨關實個刻

開口見到條女合埋眼好enjoy咁係到微un

可能佢塞住個耳機feel唔到有人入左黎

跟手就好似樓主咁開始哼歌

哼左幾聲見到原來有人即嚇左一嚇同收聲

我 咁望住

佢塊面紅到縮埋一角feel到佢想搵窿捐

有無人都會喺lift 唱k

放屁之後離開

諗起下個人要聞足全程

成日入lift嗰一刻 首歌咁啱去到純音樂位冇得唱
好嬲

我都試過 拉前拉後都係純音樂 最後都唱唔到

推多推

其實管理處可以聽到audio, 係俾其他住戶先cut 咗

lm

有時一關lift門開始哼就有人即刻禁制開返道門入lift 面對面比佢聽到我哼歌即刻紅都面晒

！！！！！！真的嗎？